作為一個住喺外國嘅人，出軌做雞都冇做侵粉咁難

要承認自己係一個Trump supporter真係難聽過講粗口，需要莫大嘅勇氣。基本上全世界啲人都係當你上左腦，睇開fake news, 同佢哋解釋其實亞洲都有好多種票嘅例子，因為佢哋平時真係風平浪靜，未見過大蛇屙尿，會用同情弱智嘅眼光睇你 。

民主黨支持者做得最錯一樣嘢就係侵粉一律當racist, 得罪咗好多說不出口嘅republicans

但佢地眼裡只有黑同白
歧視我hongkongers

左膠叫人唔好歧視人，自己就歧視亞洲人總之唔認同佢地就係錯

即係美國藍絲

我見識少 估唔到連英國都係咁
同英國朋友講起支持侵侵 佢嚇親 話侵侵都係賣國玩幼幼

我過去呢幾個月係真心相信愛侵力人數一早就遠超過左膠，只係講出嚟同”Career suicide”冇分別，所以你話佢今次會輸其實真係冇乜可能，因為你周圍啲人表面上99.9%都會anti-trump, 佢而家咁樣都仲有成48%得票率就知咩事啦

左膠評論入面嗰啲字眼其實仲難聽過右膠報d fans ,好睇唔過眼, 扮咩處女呀

強烈推薦呢一個Account, 係我暫時見過唯一一個既banker侵粉

下，佢地係咪調轉黎講？
唔係敗登咩

英國名校Secret都係咁，即係話連支持boris既人都唔撐侵

佢地知，但話埋侵侵都係一9樣 又話佢種族歧視乜乜柒

係西方國家話自己係trump supporter 真係玩命
真心痴線